<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">SeoulArtsCenter_Guide</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="SAC">Seoul Arts Center</string>

    <string-array name="Data_1">
        <item>서울서예박물관</item>
        <item>현재 리모델링 공사중입니다.</item>
        <item>서울서예관의 4층에는 최대 140석 규모의 컨소시엄 챔프홀(CHAMP Hall)과 미디어실(Media Room)이 2015년 11월 18일 먼저 공개되었습니다. 고용노동부의 국가인적자원개발컨소시엄사업의 시설비 지원을 받아 공사를 진행한 4층의 챔프홀의 CHAMP는 국가인적자원개발컨소시엄(Consortium for HRD Ability Magnified Program)의 약자로 현재 문화예술계 종사자의 전문성 함양을 목적으로 (문화예술 전문인력 향상과정)이 진행되고 있습니다.</item>
    </string-array>
    <string-array name="Data_2">
        <item>음악당</item>
        <item>음악당은 이미 세계수준의 음악가들이 그 진가를 인정한 연면적 19,604㎡의 정통 콘서트 연주장입니다.</item>
        <item>한국적 미학을 드러낸 형태와 현대적인 분위기가 조화를 이룬 음악당은 대규모 공연을 위한 콘서트홀과 실내악 전용 연주홀인 IBK챔버홀, 개인 독주회나 실내악처럼 소규모 공연에 적합한 리사이틀홀 등 두 개의 본 공연장 외에 무대 규모의 연습실인 리허설룸과 출연자 휴게실, 23개의 분장실 등의 넓은 부대시설을 갖추고 있으며, 특히 음악당 로비는 공연시간과 상관없이 상시 누구에게나 개방되어 관객들의 좋은 반응을 얻고 있습니다.</item>
    </string-array>
    <string-array name="Data_3">
        <item>오페라하우스</item>
        <item>예술의전당 가운데에 자리 잡고 있는 웅장한 오페라하우스는 1993년에 개관하여 예술의전당을 완성하는 건물이 되었고, 갓머리를 상징하는 모양의 독특한 건축형태를 자랑하는 예술의전당의 메인공간입니다.</item>
        <item>오페라하우스의 특징은 공연활동을 완벽하게 지원할 수 있는 부대시설을 갖춘 백 스테이지 공간과, 공연을 편안하게 감상할 수 있는 객석, 그리고 휴식, 쇼핑, 모임을 즐길 수 있는 편의공간이 삼위일체가 되어 이루어 내는 문화적 즐거움이라고 할 수 있습니다.</item>
    </string-array>
    <string-array name="Data_4">
        <item>한가람디자인</item>
        <item>예술의전당 한가람디자인미술관(1층)은 제1·2·3전시장으로 구성되어 있습니다.</item>
        <item>예술의전당 한가람디자인미술관 건물에는, 1층에 예술의전당에서 운영하는 디자인미술관이 있고, 2층과 3층에는 한국문화예술위원회 예술자료원이 입주해 있습니다. 예술자료원은 2층의 문헌정보실(도서)과 3층의 영상음악실(비도서)로 이루어져 있는데, 국내·외에서 생산된 30만 여점의 방대한 문화예술 정보자료를 보유하여 문화예술인 및 일반인들에게 제공하는 귀한 이용공간이 되고 있습니다.</item>
    </string-array>
    <string-array name="Data_5">
        <item>700(홍보관)</item>
        <item>예술의전당은 개관 25주년인 2013년 2월 15일(금) 예술의전당 오페라하우스 안에 예술의전당 홍보관을 개관했습니다.</item>
        <item>홍보관의 정식 명칭은 ‘@700’으로 서초동 700번지에 위치한 예술의전당의 과거, 현재, 미래의 이야기를 담은 장소라는 뜻입니다. ‘@700’은 예술의전당과 예술가 그리고 관객이 함께했던 순간들과 역사를 널리 알리고자 하는 의미에서 조성되었습니다.</item>
    </string-array>
    <string-array name="Data_6">
        <item>야외무대</item>
        <item>신세계스퀘어 야외무대</item>
        <item>한가람미술관과 한가람디자인미술관 사이에 있는 신세계스퀘어는 다양한 공연, 전시 등이 펼쳐지는 예술의전당 야외무대로 신세계스퀘어 야외무대로도 불립니다.</item>
    </string-array>
    <string-array name="Data_7">
        <item>비타민스테이션</item>
        <item>비타민스테이션은 관객들의 만남을 위한 장소로 예술의전당 내에서도 랜드마크가 되어 새로운 명소로서 보다 향상된 서비스를 관객들에게 제공하고 있습니다.</item>
        <item>관객의 편의를 증진시키고자 한가람미술관과 한가람디자인미술관 사이의 광장 지층에 조성된 공간으로, 비타민스테이션이라는 이름은 예술이 사람에게 정신적인 자양분을 공급하는 요소라는 뜻으로 사내공모를 통해 명명하였습니다. 2008년 12월에 완공된 비타민스테이션은 어둡고 협소하던 예술의전당 주출입구 공간을 관객에게 편의를 제공할 수 있는 시설들로 조성되었습니다.</item>
    </string-array>
    <string-array name="Data_8">
        <item>한가람미술관</item>
        <item>예술의전당 전면 왼쪽 날개에 위치하며, 조형예술공간으로서의 기능에 충실한 미술관입니다.</item>
        <item>현대미술을 중심으로 하기 때문에 젊은 층들도 재미있게 관람하고 즐길 수 있으며, 하절기(3월-10월)에는 아침 11시부터 저녁 8시까지, 동절기(11월-2월)에는 아침 11시부터 저녁 7시까지 전시장을 열어 직장인들이 퇴근후 또는 공연관람객들의 자투리 시간을 미술관 관람으로 활용할 수 있도록 전시장 관람시간을 변경 운영하고 있습니다.</item>
    </string-array>

</resources>